身邊係咪多左好多新股神？

見到有朋友係fb晒支牛賺幾多張圖。打左句牛刀小試1357（＋83％），後面成堆人問佢number ，佢開始股神上身講個市。內容同連登仔果d一樣，無限qe，疫情攪掂，大陸圍穩果d野。

潮退嘅時候就知道邊個喺度裸泳

ok，加油努力